茨城県広域

DB
パーティションテーブル作成

インポート部
療養費データ(パンチデータ）？
被保険者マスタ=>1GB程度のcsvあり
医療機関マスタ

入力画面実装
ナンバリング入力必要
続紙900番

往療加算あり申請書の住所入力=>リスト作成画面から往療加算ありを抽出し、往療点検対象とし、「点検作業」から点検する=>特別な機能の実装は不要



納品データ出力
画像ファイル
画像情報ファイル（続紙関連情報）
柔整申請書データ
あはき申請書データ
往療距離情報データ
